記住：敵退我進， 大家記住。。。

記住：敵退我進， 大家記住。。。

而家肥仔聰比北京照肺， 劉業成又收埋佢皮

同埋大家睇睇依幾次差佬都係好多淨係同人屌黎屌去，
唔敢直接開槍／彈，唔知係收到order定自己堅淆啦

大家記住唔好因為啲狗小小讓步就放鬆

依個時候係要加大力度

香港人反抗！

我點都諗唔明鄧乜成升上去可以點樣reorder到HKPF

同埋處理到D警民關係